行過啲冇人性既狗隔離係咪應該大聲表達意見？

例如講「警察啲老母好好砌」
鬧人唔犯法，何況鬧狗
仲要係無差別大炮講比啲狗聽
係好小學雞，但可以不斷打擊佢地士氣而不犯法

班狗下次落手再狠啲

黑警聽到只會愈打愈狠
其實講到尾係人既質素問題
黑警多過白警
內戰都唔夠鬥
講真如果白警係入邊想俾人睇得起
真係要自己爭氣
我認為最大嘅問題就係唔夠人
冇人咁帶頭反抗
依家嗰個屌到冇人敢做警察
但我覺得咁樣係好直接阻礙左義士
去滲入警隊
大家唔想有黑警嘅存在
就應該鼓勵義士良心既人滲入警隊
先可以有效改變入面嘅警察質素

咪癲啦
雨傘果時我有好多朋友有你呢個諗法
去左考警犬，散仔PI都有
琴日佢地打得好撚開心

就如各下咁有良知既人
入到去相信會堅守到自己既立場
只有入面既白警多過黑警
風氣先會好
我癲？我邊到癲？
我無話一定實行到
哩個係唯一有效改善警隊質素既方法

你個班朋友當時講出尼只係想扮下正義
真正既義士係不會動搖

讀休班警d新聞，有冇得攪？

太長
未到重點走左
要一路行一路同人傾計屌啲警犬
單單打打咁就啱㗎啦
佢夠彊就拉你尋釁滋事
但都冇可能告得入
另外香港係冇所謂「辱警罪」

短d啦
開工就黑警
收工就休班警